Anthem 冒險聖歌 中文討論區

Anthem 冒險聖歌 中文討論區
《Anthem》是EA旗下Bioware的最新科幻機械人遊戲，是Mass Effect的Casey Hudson負責監督製作的全新作品
所以設立香港群組討論。日後方便大家使用
Anthem 冒險聖歌 中文討論區 facebook

加入後，請各位選擇完身份，及把自己的名稱更改為 -> ORIGIN ID (自己名稱)

由 EA Games 旗下工作室 Bioware 開發的動作角色扮演遊戲《Anthem》（冒險聖歌）自 E3 之後，就一直沒有進一步公開新消息。剛剛，《Anthem》的遊戲監製 ‎Jonathan Warner 便現身德國 Gamescom 遊戲展並接受 Unwire 小編專訪，進一步揭示《Anthem》的獨特世界觀。

預購試玩去邊下載

賣PC版gamekey $250
可代激活除非你自己有rtx顯示卡
有意留tg

有意

有會員有無得早d玩

PS4版預購左去邊到拎好友試玩code比FD試?

有冇discord group?

有

咩會員可以

ps4預購留名

我係origin

得差盒同pc個ea會員先有

同日咩，已預購貴版

Ps4 dl版預購完，會見到demo可以下載定

Between俾好友既試玩code唔一定要跟番訂左果個人既版本,所以想識新朋友拎code可以盡情去做 (我都係問人拎,唔好搵我 )

有無試玩code可以share

打算比39蚊試玩 好玩正式版轉高級會員

今日0:00有得玩定係1點?

同求

1點

補充 26號0100

高級會員有咩特別？

未決定買唔買

普通會員搶先試玩10小時 高級就完整遊戲

收顯示卡 key

高級會員貴啲 但全部新game都可以直接玩
如果你幾肯定自己唔會玩多過一個月 用高級會員就最抵玩 $12美金玩$60美金嘅game

而家d game好難玩多過三個月 咁會員好似最好
但ps4有無

好似得Origin同xbox有 ps4暫時無

不過你ps4玩完二手放出去 計計埋埋差唔多啫

跪求試玩CODE PS4

Ea...大家小心

好想玩

lm先,仲要等到聽晚

見人話pre order左有得比demo fd玩,想知如果我買左39蚊個origin ac又有冇得比demo人玩

EA驚

有待觀察

我有一個code想要嘅留tg

3個*

應該點都好過ubi 隻 全境?

想問下高級會員有冇得玩今晚個beta
我冇訂到驚

唔該晒ching，好清晰

唔該晒ching

抵制所有EA games , 買左andromeda 係我一生人最後悔既事

Anthem 冒險聖歌 中文討論區
discord群

得vip 同 origin 會員制，可以比三個邀請比朋友

啟動 Origin
使用你用來預購遊戲的 EA 帳號來登入 Origin。

步驟 2
將試玩版加至你的遊戲庫
下載《Anthem》VIP 試玩版來將其新增至 Origin 中的「我的遊戲庫」。

有啦 唔該

Ubisoft 比他恐佈

求demo code x1
萬分感謝
Pm or tg:Alcacer5b06

都係等人出左包膠先睇下買唔買
畫面係靚 機設都幾好 最怕出到黎縮晒水
你知trailer同實際畫面差幾遠

EA反而唔會有呢個問題 Frostbite品質有保證 你擔心佢玩法同經營方式好過 畫面幾正都好 EA梗有方法搞死隻驚

呢類副本模式既game最怕就係內容唔夠
佢講到明無loot box其實已經算係咁

你估人地是ubisoft

+1，之前中伏買左 Destiny 2

屌你d所謂副本來來去去得果3 4個，次次都係打同一張圖刷同一個boss，玩3日就悶

star wars

老實講我覺得佢地想靠呢隻game翻身 無loot box 無season pass, 應該想打好翻個聲譽

又逼人整一個月origin access 玩10個鐘

求試玩code
Tg: mmo5033334

隻game如果內容豐富既話 有season pass都一定有人買
但如果只係為左翻身而整隻得個殻既game就真係太短視了

@mmo5033334

大家買 ps4 定PC
我仲諗緊

已經tg左條vip code 比5-6個巴打
想要就快

祝大家好運

VIP code點share出黎？

是咪仲有vip demo

仲有3個位 有興趣留tg我 先到先得

巴打一生好報

仲有2個位

反正都送既 不要白不要 順手拉多啲人入坑

最後一個

巴打好人有好報

咦你地係玩咩版

呢隻買ps4玩完賣返出去

Pc

應該PS4 悶左賣返出去

我origin入左demo code 但無得俾我dl

有冇人知 pc 版用唔用到手掣玩

反應熱烈 多謝支持

想問呢個碼係咪預定左就有3個俾fd?

仲有無VIP Code

求vip code

依家邊有game 唔對應手制

有無人知
想預購送code拉fd玩

朋友

有無pre order左嘅講下

Pre-Order咗佢個 黎明軍團版 / Subsribe咗Origin Premium 就會有3條Key 可以比朋友

thx

lm

另外 Origin高級會員有得早一個星期玩 高級會員only
即係話 除非你幾肯定自己會長玩 如果唔係都無乜理由pre-order/唔用會員玩

BF5

買普通版，再 訂一個月高級早玩一星期

預購左上ea拎

專登比年費早7日玩

我應該會咁， 果陣諗左好耐今次anthem 黎明版無咩特別又唔係有season pass 果啲但要比多兩舊水 最後買左普通版算

我反而覺得差200蚊 又冇咩經濟負擔可以買黎明版

本身其實冇諗過買會然 但係見佢早一星期玩到

感覺Pc 比較人多。

Pc

Discord anthem group

呢幾日忙到死，唔知抽唔抽到少少時間試下

PS4 JJ揮手區

EA 唔pre order
睇下人玩 玩下星期demo再算

btw 係咪即係呀香港時間0100開始

Facebook 群組 discord 群

入面有一個vip key 分享區。
歡迎大家去入使用

不得試這個

佢vip demo 係今晚開始玩得？

26 號 1 am HKT

26 1:00

PS4 想要code trial

Pc 揮手區

John discord

有冇咩野BIOWARE既優點

Discord 無得講野既

選擇在身份未。未有身分。講不到野

加入後請先選擇身份。否則講不到野的。

比個名，睇下什麼問题

無問題了!!

1080P開到隻GAME
但係去到4K就唔得
有冇人知咩事?

佢有什麼警告

冇問題啦
整左D SETTING

mass effect

入到menu 改setting 咩

雙MON問題ONLY
熄左一個就冇事

我都雙mon 我一開game 去左副mon 出畫面 又係menu無限轉轉圈連internet無得改setting

有無人知預購左邊到睇有個3條邀請碼

pc版

Anthem 支援rt 同dlss

係咪跟外國時間
點解到而加都冇人講包膠?

1am

求試玩code

香港時間是 26號 1點

買左pre order係幾時先玩得beta?

不期不待 不受傷害

炸仁哥, 你一向行左下面, 做乜轉咗行右上

回錯POST

求pc版code
Tg:@chococat617

beta 好像是美國的1 February 2019 and will last until 3 February 2019.

想問已經預講 左ps4版 怎麼先可以分享 3個名額給朋友
係邊度可以搵到code?

有冇tg gp?

我個code係買RTX 2060既時候送既
係Origin入面 係顯示預購 但係扲code個網址入面
就話我無資格參加VIP試玩 想問一下點扲

如果巴打有PS4 code多
有興趣要一個

係咪今晚有得試玩

你裝左張卡嚟用未? 我都係咁 裝左卡之後就唔知點解有

仲有半個鐘？

裝左架啦 用緊

係咁彈

取得anthem線上服務數據時發生錯誤 x n

差唔多隻隻ps4 game都見到巴打你
一樣狂彈

EA 我屌你老母又死server

Server 已滿

伺服器已滿

EA低估自己
搞到要撞ser

邊有 bio2咪無咯

EA ser

睇緊d youtuber試玩變玩撞ser

Dllm難過搶iPhone

Twitch 23萬人直播緊鬥撞server

點解可以咁柒

喊出來

訓教 你地慢慢撞

屌 alpha已經入唔到ser 正式嗰日點撚樣算

我都係聽朝再試, 大家早抖

btw, fuckyou EA

直播撞ser

Discord group 入來吹水

EA同全世界玩撞ser遊戲

直播按ent

開機撞>瞓教>起身刷牙再撞

😂😂

有冇人有多條CODE

垃圾ser

我屌你老味ea

成功撞入

Live from London - Official Anthem VIP Demo Launch Stream
一齊睇EA撞ser

入到

twitch好熱鬧
30萬人睇緊LOL
28萬人撞緊ser
22萬人睇緊生化危機
19萬人睇緊fortnite

爛server屌打bio

Twitch PrimeGolders_: We're scaling the servers to let more players in gradually to avoid crashing. We'll continue to scale until everyone is in."

開game先黎整ser

drdisrespect撞到入去

坐等ob

佢開唔到場

入到了

你出唔出到任?我出任配對完就卡左係LOAD緊個到,唔敢熄GAME

卡緊 估唔到入到game只係第一關

點解佢話我無資格玩..明明都係拎咗個PASS..

忍唔住熄左,重新係出面卡連結SER

啱啱打完第一關。
譯名好唔掂

有jet pack 同飛好好玩。
戰鬥感覺都ok

睇落似warframe+天命
睇左一陣gameplay都唔係好知玩緊乜咁
有冇有demo既巴打玩完講下感受

Ob🤔撞得更利害

熄左入唔番架

熄左一次入得返再卡同一個位,之後再熄兩次都入唔返

Demo 就是demo 。卡死了在loading

張gtx 1060 唔係好得。 畫面較到低都冇60fps
可以棄

I mean average

Me too

大家都可以早D訓

死左ser

EA

it's all about the hype

我都係咁

入咗

玩到一陣,一到loading畫面就卡死,re game後卡係menu到等

same
明明"恭喜你已經擁有《Anthem》試玩版的使用權。"

pc個飛行好弱智,推mouse唔係直接控方向,咁搞法玩ps4仲好

除非飛行方向可以好似Warframe咁冇限制即時轉方向
否則呢種方式係對mouse最好。
bf嘅飛機係mouse直接控方向，但係飛機冇得即時轉方向，我就唔覺得咁樣好開。
War Thunder都係呢種方法，開飛機好開過bf好多。

個server係咪已經熄左

PC開緊,主機版好似入極都offline

ea game preorder?真心咩

玩到未？

有無巴打係淘寶買beta key玩?

Yes, 早D起身玩係明智

玩後感如何

Ea 驚

有評價未

玩完點睇 值唔值得買

有冇多個CODE

好多人係咁

已經比之前好。之前一推360一轉

係我地撞不入

感想是ea你好心做大個ser。close alpha 又是卡撞ser。過任務都會卡死
不過Ironman feel 感覺很好，裝甲超好j。戰鬥感覺良好，飛行比上次好不再一扭360𨍭.
連後座力都模仿，

撞ser用一小時。都未享受到

taobao買啦 11$hkd 岩岩買左條 下載緊

琴晚我都撞左成個幾鐘先入到去玩，入到去又search 唔到人，自己一個難打到仆街，第二個任精英怪條防禦厚撚到，所以自己一個玩都幾無癮

整體個操控感要好好熟悉一下 由其滯空，dash 呢D

今朝都未入到，呢個到底係咩玩法

琴晚server已滿撞到1點半都唔得放棄等今朝，

屌佢老味朝早就係咁線上服務錯誤

笑死

EA game
出左睇定d先考慮

有無人玩到

Ps4 仲未玩到

證明左遊戲界真係好饑餓
冇game玩 個個都沖黎呢隻game

2月anthem, 3月division 2

點解個ps4 demo無得登入EA account?
係咁話我無vip 但我明明拎左

Division 2 又想刷bug？

咁2代黎計看狗2係有改善到既，今次就唔知啦，不過為左睇故仔我都會買

不敢想像2月2日 ob會點

但係見到D衫好樣衰 無第一集咁型

變左春天

PS4依家仲係無限讀取畫面

每次完任 跟住諗住再玩下個任就卡讀取畫面

PS4 login完EA Ac就一直岀連線問題，有冇巴打都係咁？

點解我做完果個任，但話我可以試埋第d裝甲，但係我搵極都唔知邊到拎

早幾日預購咗pc版，今晚先打demo
啱啱先睇佢系統要求要Win10，但我得Win7
會唔會玩唔到？如果玩到會唔會有咩問題？
求解答

訓醒都仲係卡任loading

demo得幾個任務

玩落勁似warframe...

買唔買得過？

整完新ironman點解一定有d位係藍色？

係咪要預購vip先有得玩

唔係, 買完都冇得玩

PS4定pc都係咁 次次入場要re game一次先入到任

入唔到任 一出發就卡95%讀取

有冇人知pc禁咩制飄同做表情？

Ps4需唔需要pre order先有得玩demo？

shift完再射一槍?

Hover - LEFT CTRL
,./ - emote

唔值。

EA可以點平息怨氣

入anthem 中文群discord ，找朋友仔，我都入面用加好友的方式。找人解任

薯仔通電

Ubisoft 人多。咪一Q樣，薯仔專業

可能開不到，咁升win10 。淘寶條key

加天命

Yes

又或高級會員同vip邀請

需要。vip 或邀請。三平台一樣的。

大部人都是這樣

ok thanks

頭先玩到一肚火，有個任要儲野過關，儲到5/6, 有個玩家走左，而果舊野直頭消失埋，三條友on99 焗住取消任

仲有，pc 有時loading screen 會卡住95% 焗你重開game

咁撚多bug 真係好影響遊戲體驗

PS4 入到啦

有冇PS4 friend code可以分享

invite code

Thanks

有無巴打有多既code可以開心share

我都想share, 問題係佢話我冇

我建議真係想體驗遊戲嘅話，或者唔好急住呢個vip demo, 等佢fix 哂bug, 出公開demo 仲好， 唔係嘅話會好冇癮，直頭對隻遊戲扣分

明明話可以換甲 但去到鍛造場又係得遊俠號

用緊 I5 4570 , 960
中畫質得 40

I54440 970 高畫質40-50 個人接受到

Me too, 我升到15LV都唔見有甲換
好多人都中咗呢個bug

屌奶星打到一半斷埋線

個demo最大問題係會卡loading畫面 經常卡到九成個位就唔郁
但重新開game又入得翻

取得<Anthem>線上服務數據時發生錯誤 點搞

試多幾次 正常今日應該冇事

幾年前產物就乖乖地教低畫質啦

有PS4, PC VIP DEMO CODE 賣. 好似廿幾蚊.

次次入任務load到80%左右就停仲未玩過

四十幾五十有乜問題

玩中畫質40幾50
不如玩低畫質60

EA驚 我都係觀望下先

任務唔夠人數會自動配置,

自由探險會見到其他player, 佢地打到嘅野你都可以執

地圖大到仆街

唔計連線問題真係唔差, 不過我唔明點城內係第一身

見人玩直播好似麻麻咁，感覺似未來版division

屌幾時先可以比我揀其他甲

Ps4畫質好唔掂

仲有冇INVITE CODE可以些牙...

好多game都係Beta差好多

機設同世界觀都好吸引

但EA.................

我95%
次次都差少少

垃圾ea, 個ser廢到

諗住PREORDER玩DEMO先......... 似乎等下先

要re game
re完會直接同你load入大地圖

個主城設計on99 行得又慢又第一身
仲要d路線曲折離奇 整到芒亨咁單易行咪幾好

MHW條村都比人屌太大又兩層
舊集數嘅村好好多
不過有得跑已經差好遠

見到人有得著其他甲好撚激氣

隻game優化算差

試玩去到幾時？

依家ps4預購即刻可以玩beta？

13lv

我17lv都黎緊係唔係bug左

可否invite 我

Thanks

留名

demo唔係最多15lv

一早話解鎖 翻到去又冇

20

sor 記錯係15

有code 不?

去改機果度冇？

冇

潛水好難控制

玩落都算爽 打普通難度都唔易玩 但ea個ser真係同以前一樣咁廢

有冇人知點轉副武 裝咗唔識轉

入到改機果個位按R都冇咁慘

Enter到得為止

12 lv 可以轉甲

老實只要搞好個ser就得啦屌

好想玩巨象

快啲升 我要玩暴風

打完trailer隻大蟲出黎終於有甲揀

人物等級要12級

屌佢老母，頭先打左大半個鐘終於準備load打蟲boss
點知卡撚住係90%，d裝同經驗冇撚晒啊！！！！！
垃圾ea server

想問下而家係咪都好難入到去玩 ？

PS4 有冇得試玩?

有冇人同我一樣拎唔到第二件機甲

我打晒D任, 升到上去15LV都無第2件甲

想玩截機號啊.......

大蟲我打左三四轉 一係有bug出唔夠echo 一係斷線 一係隊友唔夠打走場

唔知點解ps4我有二千幾蚊買外觀,但pc版就得兩百幾,而家用到得番15蚊

想問PC版點樣fix DirextX error?
玩都玩唔到

轉翻win7

是咪宜家預購普通版都可以即時玩到DEMO?

poor guy 就等2月2全民DEMO啦

蟲關EASY 同 NORMAL都打左幾次, 係HARD未打過

但係完全唔見話你第二套甲可以用.....

demo 會del save?

我係又升左lv 佢又彈多次話解鎖果張圖出黎
之後去揀甲果到禁r就有得四揀一了

Damn EA

btw pc版潛水真係玩到人都癲

張解鎖圖我一次都無見過....

隻game要求寫要win10 所以我前幾日升左
跟住origin咩game都開唔到 話direct x error
之後腥埋信比ea問點搞 剩係識叫我更新nivdia果d野
上網搵到話退番上個window version就得 於是我又轉翻win7 好彩玩到

正常完任夠lv會show我前面po過果張圖
話已解鎖咁
我見過好似兩三次先真係有得用

想問下係咪得3個任務

demo主線係, 跟住就係game show果隻大蟲

潛水on9 ga

如果有玩主機版就知手制易控好多 但射擊就pc好d
本身飛已經難控 轉彎勁易撞牆
點知潛水先最撚恐怖 摸黑撞牆左勁耐
好彩另外d隊友游到過去 我望住佢地個影先過到去

唔明點解話似warframe同destiny
畫面可能有d似destiny 但係手感ui都唔多同…

個人覺得似titan fall加division

利申warframe Mr 19

到底想點
利伸嚟做咩

不停係咁打大蟲關, 完場都係無新甲

我已經15LV左好耐....

姐係demo得4個任可以玩?? 但係要dow 40機GB係咩玩法

大地圖可以自由探索

幾點beta 完

自由探索有咩玩 個beta內容得1日 但係佢比你玩21日Beta

岩岩入第一個任
解解下無啦啦入LOADING畫面
LOAD咗半日都入唔到

老闆唔洗做? 咁得閒打機

btw 每玩完一個任就要重開game 唔係既話會卡loading

我個朋友都係咁 唔知咩事 我12lv就開到新甲, btw demo最多15lv

你較到游水d setting去到30左右 會好控制好多

其實算係咁啦 三主線一副本兼自由mode d甲顏色一早已經可以用哂
你仲想佢點

呢個真心煩
玩完第一個任試下手感我已經決定放棄等佢睇下會唔會修好先再玩

D lv 升得好慢...打完主線都仲未11lv...

PC 想試下 但係下載完先話原來無邀請碼唔玩得
有冇巴打多左可以比我試玩? thank you

廢事d又話我無玩過warframe

順手招人一齊玩

係EA個到開左張TICKET, 話無第二機甲, 唔知佢地會唔會理呢....

睇reddit已經大把人屌鬼了
好似已經有官方回覆話研究緊咩事

好on9,副本永遠唔夠4個，夠都好，打打下就得返自己一條友。

D敵人又難到on99, 射幾排彈先拆到shield, 轉過頭又補返

呢隻game會唔會好似evolve咁勁快收皮

你唔講真係唔記得佢

個隻係因為人同怪真係太唔公平先死GE

怪未進化到3LV基本上係無得同人打GE , 但係比怪進到上3LV人又係基本上等於收左皮

終於入到去
有無人知點影相

咁又唔會 始終佢玩法係打副本同加上有男人既浪漫 不知幾多人想自己著套甲去打怪

依家大部分問題都係ser同bug 如果搞搞都應該玩得下既 但EA既手法就。。。

應該係升12LV果下冇得解鎖新甲就冇得解

呢d game都要刷首抽

LOAD去結算畫面個到真係慢到

屌究竟點先可以share個vip demo code俾friend

搵客服
我本身都話冇 搵完即刻搞掂
記得轉us先有得用線上chat

痴撚線我到而家仲未玩到
每次開任都無限loading
強制熄game想再開過
又當我玩緊未熄
重開origin都解決唔到
要重開機先得
之後又再loop過
大佬呀
我呢幾日都要返工
你demo都搞到咁
Open beta我真係唔知點算

屌佢老母,打打下無咗聲
仲以為我喇叭壞咗

老闆

起飛果下係爽 但打擊咁真係....

感

我開party打直情以為我部ps4壞咗
一熄game無事

求vip key 一條

槍黎講邊把就手

未試過強制熄唔到驚

有次入人場疾疾地最後彈埋
自己開又冇彈

我係開完任> kill process> 重入就冇問題

我想問有無咩方法令到個速成唔好出黎搞住曬 一按shift起飛 自動切入速成 之後禁咩都會有打字框兼閃mon

kick住95 %點搞

有無ching遇過我呢個問題 禁完隻game 咩都冇彈出嚟 開工作管理員睇 見到禁完開隻game之後有anthem彈出嚟隔幾秒又自己熄咗

demo去到幾點???

Re

但係我ps4 我重開又重開都唔得

Ps4唔清楚了

shield 用q/e技拆
再用主武／格打 效率會高d

我覺得bugs了

我11直上13都解左WO,會唔會關未打暴君事?我係打完升LV之後比我揀

我就打完大蜘蛛後。升12lv 解到

可能要正式了

重開

好似是28號

記得入去選擇身份組

Fk go

聽到大家講好多bugs
本身好想買都要睇定啲先

其實第一關最後個到點玩 轉極都唔知做緊乜

附近會有提示話你知轉咩色

有個 6K 幾近7K 人既，做乜入個200人都無

熄game再開九成得

其實隻game幾好玩,無論打定砌甲都係
但成日卡loading,任務出bug過唔到,真係令人性趣大減

應該掉翻轉啊ching 除非係純damage技 好多Q/E同premier技對盾都無特殊效果 即係對盾做唔到combo 要拆完盾先得

暫時風評其實都幾好

希望佢214開game可以生性d少d bug啦

一開始4款機甲開晒比你定係要跟level開～？

記得developer講過一開始人人都係得ranger
之後應該係跟lv/劇情開新甲掛

係
ranger先

我11升12有新甲，但12升13反而冇

Colossus 其實都唔係真係好高防...又冇盾其實都好易死......
早知玩storm 算

Storm魔法一樣唔係好高攻，打有盾果班菁英怪好似R痕咁

其實demo 有bug 死SSR 好正常啦
唔係做乜出demo

唔應該用呢d原因黎決定買唔買，反而個玩法先係考慮重點

玩都成日玩唔到
點睇玩法

INTERCEPTOR就真係高攻, 不過打蟲BOSS好難有高輸出

EA總有辦法撚鳩班玩家

PC版 無得閂HDR
隻game 個HDR會炒window 10 HDR 變到勁濃色

D 菁英怪要圍先好打d, 但街場永遠各有各打

同上 close 測一樣。一扭水中360轉。直到炒到岩石。另外真係太黑，另外高科技冇聲納。

上次還有卡在視角不能看水中，但人浮在水上。半飛半游

表達專業

莫非是抽。我12lv 出左

玩咗幾個鐘,整體手感都唔錯
係UI方面唔太鍾意全部都要禁實一陣先得
同埋D BUG多到我懷疑佢正式出個陣FIX唔FIX得切

Bug 左

好唔好玩？定係玩一陣就悶

果個是不停改名。入面有些人根本不是玩anthem 。之前叫魔享，另其他game 。所以先多人，[/i] ，上次名。d人可能假架

加上這個貼建基於果Facebook

空中飛已經好好玩

打小怪同啲任都幾悶，如果正式版多啲大型Boss就好玩

睇落主菜都係打大boss
但係就好多時候都係到刷兵仔
真係想到時正式可以多啲boss打
搞多啲大型boss戰活動

Storm懸停加爆炸狙擊好屈

打大boss 好正

玩過ME3 multiplayer 會易上手好多,去到高難度都係屈combo 同狂dash

系統要求係點樣？

我都中左

因為公司嗎？

我無中

Win10

其實我都冇。 。官方研究緊。所以是bugs

屌

邊度搵，我係官網都唔見

仲有一日就完，咩甲都試唔到

玩多幾次個mission就得
唔好問我點解

街場點入人地mission

來源不淸楚

有無巴打試下 work唔work?

有冇人知點搞

試乜鬼 成個demo由頭到尾都係咁樣玩緊

噴咗部dr.strange

我已經裝左兩把槍 但想問下有無ching知點係玩緊個時轉第二把槍???

同埋我覺得佢唔應該整到好似芒亨咁要集會所揀任咁做
一黎佢d主線任又唔算長，入map又load鬼死咁耐，大地圖入地下城又要再load，其實真係幾影響個節奏
點解唔係好似mass effect咁大地圖大世界咁自由探索接任

ps4:按實正方

唔該曬巴打

Pc 就1同2 ps4 I don’t know

官方，應該會送外觀補獲

卡。請重開

冇新裝甲官方研究中

補償這個

暴風號？

更新（ ）中的果個試下

想問係咪多人mode係咪會撞到其他地圖上玩家？定係可以同fd霸住成個地圖？ 啱啱買ps4 pro，第一隻想買嘅game 就係anthem

已解決了冇新甲

Continued:
An infinite loading screen when launching the game or entering an expedition.
Inability to get past the Anthem title screen. (potential workaround below)
Resolved or Mitigated:
Some Xbox One players are unable to access the Anthem VIP demo. - Resolved
Rubber-banding during free roam and/or missions. - Mitigated (details below)
Second javelin not unlocking when reaching level 12. - Resolved (details below)
Inability to access their Anthem VIP demo friends codes. - Resolved (details below)

用哂啦

卡住係loading畫面

屌我連玩都未撚玩過呀 著緊左套甲出動就loading

要load幾撚耐先有得玩呀

沖撚完涼都仲未load完

其實隻game玩乜???
online game 升lv果d?

原來要delete directx file入面所有.cab 檔就得

重開一次game

同埋要set full screen + 放落ssd

屌佢老母

我PS4 pro

屌佢老母 6百幾買隻game玩唔到 如果正式出個時都係咁以後都唔撚買ea game

好心佢用過第2隻中文字體

都叫你re囉
PS4冇得re咩

屌佢老母 真係卡住load唔撚到

Ps4冇呀

熄game再開咪re囉

呢隻 game 入唔入手好

暫時睇自由mode好似都係得4個, 入自由mode前可以同fd組左隊先

大地圖內其他人執到嘅野埋單時你都有份( 唔係好肯定)

大地圖隨機事件任務

其他要等正常版再試

個字體真係好樣衰

四百幾不過不失, 該有嘅佢都有,

副本王部份難打, 但又未去到以前division 1咁要用bug先過到

但team work都幾重要, 集中打菁英連combo技, 唔開咪難做到

但一個人又可以做到combo技

想問下要15號玩到, 係咪要買GAME (標準版) + PREMIUM ACCOUNT先得>?

爭紮緊 anthem 定 d2 好

anthem 世界觀特別，但似係多 bug
d2 係 fix d1 嘅不足（如果得嘅話）

睇配技方面
放大技真係j咗

why not both
玩住anthem先, 萬一得一個月貨仔就剛剛好dv 2出

EA驚又咁多bug
等一個月減價算啦

如果要2月15日就開波應該點買好

D2農到PK 好耐玩好正 利申PC玩家

Anthem嘅話 就咁呢個Demo真係垃圾到不行
希望正式版好啲 唔係真係七百蚊炸落鹹水海

全境2我都買咗 希望唔好係UBI慣例Y1垃圾到PK
全境1就係咁比UBI玩到回天乏術 就算佢之後啲fix/DLC幾撚屌閪都好

個人: 全境2觀望 >D2 >AnthemDemo

應該等特價好

anthem 我買普通版算, 輸少當贏

d2宜家睇片個感覺就係d1完成版 如果當初d1出有咁嘅水準一早上咗神枱

點睇都似到個月貨

巴打心水清

或者等二手放出嚟

我揾唔到啱時間嘅人玩D2 無隊友好快乏味 因為真係太農(個人認為) 如果有隊友D2簡直係我近年嚟玩最屌閪嘅PC驚

希望Anthem出果陣會少啲Bug同有個正常嘅遊玩體驗
就咁玩關卡入面我覺得都有7/10嘅 但係成隻驚真係唔得囉
設計好體驗爛 真係好新穎嘅感覺

PS4?不了

Ps4 pro版除左一開始果幾個鐘全線入唔到SER之外
完全冇任何卡loading 開唔到機甲既問題
淨係冇fd code要搵客服

其實而家anthem係衰server差定係玩法太單一？

有冇人跳上機甲，揀左出擊之後load入仼務個時會卡好耐？要重開game先得

server垃圾多
玩法單一基本上農野驚都係咁。暫時打大boss都睇得出隻驚都幾講職業配搭同合作，但問題係佢樣樣都要load 個ser又垃圾。

屌佢2019年出隻無縫open world驚有冇咁難呀

PC版會卡Loading95% 台灣巴哈有消息話轉全熒幕可以改善 個人嚟講無用

PS4聽樓上啲巴打話無問題 我諗應該係PC優化得唔好 完全係出比家機玩

我係ps4

入個窿都要Load 依家Demo仲有機會會卡

睇左幾條GAMEPLAY, 都係見瘋狂LOAD野
見到打擊感好似弱左D

其實同MHW有冇可比性?

好冇玩？

講遊戲性屌打MHW啦下話
MHW除左爛西龍要合作
自己單機刷野仲簡單過4人合作
完全係反智

d2即係全境2

其實講合作絕對好過mhw 同埋打擊感我個人覺得幾好 一打多d敵人/boss基本上爆炸到on 9
但真係load撚到傻

屌你pc剩係朝早玩到場,晏晝re game re到手軟都入唔到

iron man版division

gameplay好玩,server大問題,同埋細節好多野要執
剩係個大地圖要load場景已經過份,大佬得4條友係一個場仲係到load乜春

依隻game無ssd可以唔洗玩

好多bug, 暴風轉左武器後，宜家揀唔返開頭果招冰碎， 果招好用好多lo

我係用全熒幕，基本上load任要load兩次或以上

我發現每次我開場同fd一齊入
都係我入唔到，卡係95%
要自己開完先再邀

我Load撚到嬲直接唔撚玩

我淨係想佢行到雙卡 優化算係咁希望好似masseffect 咁好就得

你係揀甲果到禁整新一套甲 揀要預設設置
就會係用一開頭果招冰

謝謝你，試下先， d bug真係多到爆

玩左幾個鐘
BUG過幾次出場
冇LOADING問題

其實佢跟LEVEL比裝甲你, 會唔會搞到D人全部追晒用高LEVEL既甲, 而唔係跟自己既職業去揀岩自己既甲~?

手感真係唔錯
希望正式出個陣fix左d bug佢

求demo acc

個刺客近戰會否太勁

中冇聲bug
Re game時直頭成部ps4 pro自動熄機

有冇巴打可以invite？

想試，ps4

Console 機好似smooth 好多, 1070低配都lag
希望到時pc優化好d

應該唔會 一嚟唔覺邊種甲係特別勁 二嚟好睇手感同喜好 你當mon hunt唔同武器咁睇

要等月中先正常開始, 好慢長

各有優劣啦

個人最鍾意薄血暴風號炸佢老母西

呢隻可唔可以同FD開場2個人打任

可以

狙槍都幾勁 1下打隻大蜘蛛成8000血

蓄能狙

唔知最缺會係噠諗住玩巨象

重力手槍都勁 一千一千咁扣

DEMO似乎唔能夠行盡系統資源
FPS會係30-60之間跳動 但CPU RAM DISPLAY都唔會100%
熄左motion blur都係好blur

破壞者可以打到一萬

mouse個飛行操控，似War Thunder但係又學唔足 一拉遠D兩個準星就唔會合埋，要手動反方向拉
btw，香港pc版會唔會有盒裝？

自從有左破壞者打大蟲未再輸過

reddit都好多人講緊呢個問題
但2月頭又黎多次BETA睇怕呢D優化問題應該執唔掂

官方話呢個demo版係好前期既版本
希望係真啦

Ps4 黎明軍團版係15/2 可以玩？

隻 game 屌唔屌得過？仲 1516 緊

之前應該早啲講 掛住玩唔記得左
demo平衡同economy都同正式版差好遠 平衡方面簡單嚟講就係demo易啲 PC版操控同正式都有少少唔同(正式飛行會好啲)
另外demo少左6星期份量嘅bug fix 咁6星期係幾多就得佢地知啦 不過有唔少bug report都係話正式版已經執好左

有少少destiny feel

正式出個時唔洗諗bug就一定多架啦 但至少班dev係用心同玩家溝通個批嚟 就算係demo(beta)都有落力去fix 叫做有個保障囉

btw佢地依家開曬全部Javelins比玩家 仲有今次demo個save會承繼落下星期個open beta度

下下粒u燒盡100%
真係想死

用緊i7-7700

全境2我明
Anthem我都知
D2又係咩
冇留意開

換9系囉

Diablo II

那有錢

隻野其實似PSO

2080TI + 6800K 行4K 超級+TAA 都有 45至65左右，第一次有隻game可以上到cpu 90% usage, 而且我真係未試過有loading問題，只係試過一次彈game

17力量爆炸狙打boss爆萬二

狙係大力既
仲未見過紫／黃字裝

我始終都係懷疑佢隻game優化有D問題
有某D位無論你開咩畫質佢都係同1個FPS同埋食唔盡系統資源

只要有高級會員會藉就可以

D2 一樣多bug 。

買119一個月的高級會員。

btw其實你地講既多bug除左卡95%,12lv拎唔到第2套甲之類
仲試過咩bug

D2未縮水。ubi有那次不縮水

話時話beta有咩economy show到出黎
外觀25蚊?

Ps4都得？

另外就係隻game個開放式地圖似乎係每秒數同你運算哂空中同地面全部單位(計埋視野外既單位)
所以系統建議配置先要I7 4790,但其實用呢粒U都係有D勉強

唔洗800包一年
已經玩到BFV+Anthem 最高級版本

舊game一樣玩到
係某d要額外買既dlc先冇

天命2。bungle 成日叫人農一些冇用物件。超煩又困難。但得到後只是垃圾，然後raid又hea 。

Dv 起碼套野有用果期

其實佢個高級會員幾有良心
你預自己玩得1,2個月貨仔既話比100蚊就得

8核變基本

Ser 佔大部分。

一樣卡 ，pc 。一直全形

我成日都要重開驚先無事
打蜘蛛彈過幾次

最高萬幾

我比佢食爆左粒u

千祈唔好係玩緊副本嘅時候轉全瑩幕，好大機會黑畫面hang機

無啦
間中咪彈下game

估bungle 天命2

咁姐係要7700都要換機啦

爆地圖

救返光頭佬返城過劇情
條CG播唔到
但好彩可以esc skip

btw, 有冇得睇埋隊友打既傷害

冇ps4 。不清楚

想早玩 2號試玩完就買

Ps4冇
得window 同xb

Ea同m$近年係合作伙伴

玩暴風 上冰 爆冰 再有爆炸狙真係好爽

Destiny2 天命2
FPS PvE +PvP PC/PS4 Bungie出品 掛上架 近排好似好似好似脫離咗動視Activison

樓上有人話農垃圾係真
但係Raid我覺得算好 起碼千夢個Raid正 噬界者因為唔同小組做所以出嚟結果參差 唔講咁多廢事騎劫

又係Demo嚟㗎 不過係全世界都可以抽嚟玩
人多咗個薯仔咪仲鳩爆

我自己試過95% 卡光頭佬CG
朋友試過拎唔到甲
我諗呢啲好普遍

最得意係我試過打蜘蛛係咪要換地圖嘅
結果換地圖果陣突然全隊彈機 直接重打第一階段

OK重打唔係問題 第二階段換圖果陣 三個隊友入咗
我就因為觀光太耐 個屎眼門關咗 然後入唔到 自殺重連都入唔到 結果喺門口等佢哋打完 以為開開心心攞經收工

點知系統判定我無輸出無做嘢 0經驗值

嬲撚到直接退Game Load都唔等

咁多問題
2月中出改唔改到

定又變bf5

提醒有用HDR1000 mon嘅朋友記得第一次入game出返windows 熄咗內置嗰個HDR先，如果唔係光到眼都盲

試過臨出蜘蛛全世界一齊reload
Ok fine反正未開始打
但係全世界一齊卡95%
跟手再開一場
打蜘蛛關咪有一個波要係小王跌
唔知無出小王定小王無跌波
又bug多次
全世界一齊熄game

要用用無框黎玩 ， 用full screen 玩完佢會搞到出面window 10 d 色變到勁濃

我用7940x 得3x-4x幾% load 6800k 得6核宜家啲game實食到

我又係出蜘蛛果陣一齊reload
要由頭玩過
果斷熄機

唔係4個一齊reload都仲入得返
4個一齊真係

冇哂rewards

No, 只限pc & xbox

Raid 只有利維坦好。就是需要大家合作。其他就太垃圾。坐關愛座以為自己識打

官方不停派key

榮耀難度死一個成團開始崩 屌到啲小學雞飛天
練熟就開始吹水講笑嗌吓符號 幾屌閪

唔知Anthem有無呢啲呢 吹住水打機真係好寫意
刷蜘蛛-3
好似warframe咁自己一個打20mins就悶到訓著
同朋友吹水就唔覺唔覺打到40mins

又撞多次ser

7700都窄窄地？再換高啲要換埋塊板

D2 is 機制game 。不是只打王。不看攻略死梗，然後大家都不看。卡一天。

Anthem 無這些。爽真是打王

打隻蜘蛛老母前咪有個位要拎6舊野既 唔知整停個咩器

有個FD拎完之後即刻彈GAME
之後佢重連返入黎無左個item

成隊人卡左係5/6 過唔到 要由頭再打

Echo 回音/共鳴 去修復個Relic遺物/遺器
屌我想問有人有收到消息話下次2號個Demo會bugfix

分分鐘2月2號個demo 又係呢個版本黎

要等到22號好漫長
無早玩買普通版算

到時仲要唔係vip制 真係玩閪

d2 睇左攻略都無用，raid要6人夾

副本任出少粒龍珠過唔到版
入完任退唔到任
打打下突然入loading畫面乜都冇哂
中狀態會成個模組卡住唔郁
改色果到有機會顯示錯誤

其他諗到再講

Warframe我頭10分鐘已經頂唔順想訓

我試過跌穿地圖，然後會無限扣血
復活咗都扣， 連離開都做唔到

ps4 版會唔會好啲

姐係成部換

話ps4畫質差個d想點
你唔諗下隻game係2019年3a
你部機咩年代spec
仲要當年都係賣3千

3個版本中最差

咁好大鑊
Set全低效
8gb ram唔夠就插多條
淨係換u同板都

大陸dog?

其實扯行部機冇問題架
唔lag就得

依家都會疾疾地

電腦剩係飛同游水都已經比唔上主機啦

可以插手制玩

用mouse 要改 飛行同游水反應慢d
cursor 郁太快失控

我玩電腦本身就係想用mouse瞄準,但又要插手制玩,有d本末倒置

游水果陣都冇得瞄架啦

這個是能力問題。我公會你真心看攻略。基本上不會卡。一定過

？？

1999

下一個測試聽說。比你開晒四部裝甲

講緊天命2 騎緊貼

樓主d中文1999

唔知真心定假意 唔敢覆

蜘蛛窿游到4個人蕩失路 要等其中一個人突破
利申 老閪都唔用手制

其實兩次落水條path
都幾乎水平一條直線（少少彎
只不過一跌落水個個方向亂哂， 一遊深左就蕩失路

其實手制個飛行同游水係舒服好多,不過好似話遲下會整番個mouse專用既飛行
但一定有排等,佢大把更緊要既bug要fix

唔係跌
係成隻甲一嘢轟落去直插池底

係,落左去望到d燈先飛,唔會擋失路
不過其實個水底唔只一條路,試過游左去另一邊出番黎

16gb ram 啦
照行爆粒u 100%

其實截擊號招大真係好撚hea,就係禁x無敵時間打人痛d,仲要冇得飛
平時已經係不停近攻打人,招大只不過係比你可以安心輸出
唔同其他機,招大係有單獨動畫,完全係獨立於本身既招式

平時飛標 狙 加 自動手槍 好夠力

大技係緊急回血/救人用

無敵+補滿血

依隻game係咪買console 好d.... 感覺睇utube同自己係pc打 都覺得人地console gameplay 係solid好多 冇咁多glitching

隻隻機開大都係無敵兼補滿血...

時間長好多

Genji

屌 仲諗住部機可以打多陣啦
點知嚟到2019已經要upgrade

我pc同ps4都有試
個人感覺無論畫面穩定性定glitch上,ps4係順好多
副本有關會叫你可以禁下制放下道具,pc版都係照彈呢句野出黎
可以睇得出隻game好明顯係整好主機版,之後再隨手移去pc,而冇為pc特別去改番好多野
reddit有個po講得好詳細

但你其他機唔係近戰打

平時已經長期係拔刀狀態既genji

寧願比佢有d獨特d既招式

黎緊2月頭試玩係咪唔駛買game唔駛primium account都試玩得~?

Yes, Open beta
體驗一定會差過今次， 薯仔ser排長龍

如果2月2都要卡95%就真係屌鬼

1月果次係有preorser/primium/ea派key
2月呢次係全部人都玩得

無人應承過BUGFIX

fix bug都要應承左先去fiz?

決定抱住 唔知啊我我哋唔知有咩BUG喎 嘅心態比DEMO大家玩

又唔駛諗到咁衰,前兩日官方一直有係d鬼佬網出黎交代狀況

EA: 正式版Fix左既bug, 唔再攪Demo版啦

咪錯

正式版都照bug，黎緊每個月都會出patch 慢慢Fix
大家放心

仲要fix咗啲對玩家有利嘅BUG先

刷錢刷裝bug一定秒速patch

彈game crash game, 死server

Wfc

Ea 驚

其實都預左2月頭果個OPEN BETA實際係玩得一陣
9成9拎黎做壓力測試睇下, 睇下一開SERVER大約幾多人入GAME

alpha 都爆ser 佢哋究竟一開頭預隻game有幾小人玩

人地講左依隻demo係6個星期前既版本 係針對console而設，依家就係最驚佢下下都移值就算，根本冇係pc做開發... 咁真係玩落好冇引，但可能佢都會改善左，始終依個版真係唔係為pc

理論上係會...因為都係同一個測試版本，只係我地vip可以試玩先咁解

一定係拎黎試server架啦
唔會點會狂派code

所以買個會員試下水溫先係機智嘅做法 食得多聰明豆
對呢啲新game廠商處女作有陰影

所以我玩完兩邊之後決定玩ps4版
不過我係買左origin basic會員黎試玩,所以15號變左可以提前玩十個鐘pc之後又要係ps4重新玩過

點解揀PS4嘅

但依個真係講唔過 EA又唔係未做過pc game 更唔講佢3a同人氣咁高，冇可能冇水，所以真心希望佢快d出個pc demo，玩就點都玩...係咩版咁解

不過我依家諗番起發覺一樣野好奇怪
我係origin買basic,之後開多左個小ac去拎試玩邀請code
跟手我就開ps4想入個小ac玩啦,點知直頭冇叫我登入已經可以玩,果下我只係好理所當然咁繼續玩
但琴晚凌晨諗起,我ps4版應該同origin完全冇聯繫,點解可以入到vip demo,而且一開波又冇登入過
跟住我再係pc試入自己另外開多果個小ac,發現係可以係pc入到玩到
咁到底點解我ps4可以玩到呢,我完全冇係ps到預購過,連信用卡都冇連落ps
到左今日我都仲係諗唔明

上面咪講左，隻game係係console到開發，pc只係個移植被 冇優化，好多畫面性能都冇優化過，好glitching。

諗緊好唔好退左款先 買左pc preorder

咁如果PC優化到變神GAME呢

咁當然pc啦 自己本身有2k mon 又1080 唔買番pc咪哂左～

一黎我電腦唔係top,都係玩中效50fps,高效40左右
同埋唔知機廢定咩啦,電腦玩成日都會跌fps,ps4雖然得30但真係好少跌
仲有就係ps4飛行易操控好多,而且個人覺得個代入感都好過鍵鼠飛行
本身最擔心係瞄準方面既問題,因為之前玩過destiny2,覺得好撚難瞄,但呢隻個瞄準輔助好好用,就算要打弱點都完全唔難瞄
外加多fd玩ps4,雖然暫時為止先得一個fd拎左我個code玩左兩個鐘就冇玩

原來係有錢巴 對唔住大佬

要等pc優化好都唔知要等幾耐,最慘係有可能佢地根本冇呢個打算
始終好多game廠宦係直接aim主機平台,搞好主機先得閒理pc

3rd person shooter 基本唔一定要用mouse，重點係佢冇ADS，所以手把一樣玩到

但依家都覺得用ps4仲爽 真係好大落差

demo個版本PC冇優化

最擔心依樣...官方一直冇係twitter 到講會重視問題，但我想要preorder 獎勵... 所以要快決定 等佢唔切

琴日我都係手痕試下玩唔玩到
事前係無買預購過
但又玩到喎 有下午玩到夜晚
有幾個朋友都係咁樣

preorder獎勵係咩?
多數d preorder獎勵只要係頭一兩日買game都會照有

懷疑前兩日ps4根本已經係公測緊

你當我有收藏癖 但佢黎緊都冇再測試啦麻，點知會唔會冇優化pc

pre order都係得ranger黎明甲同in game banner?
套黎明甲雖然特別但其實又唔算好靚

四職都有呀

其實貼圖 跟d車game咁 可以自己砌就正

但睇playstation 個fb post有唔小人冇pre order都係冇得玩 真係幾奇怪

對比下 畫面downgrade d水花 ui都差好多
個城既密度 生態環境反應 仲有天氣都差好多

依家demo都係得4種
遲啲應該會多啲
同埋啲外觀都應該出多啲
希望砌到同噴到想整既機

職就應該得四種, 無咁快會加職
但可能每種職會出多幾套甲特化單一數值

鬼叫PS4累街坊咩MHW果陣都係downgrade

想有呢d畫面真係要等ps5

warframe

Warframe 打完教學再打兩個任就棄咗

我意思係好似warframe咁多就爽

好有難度

不過咁嘅話職業定位就要好分明 每隻甲都要有一個好明顯嘅優勢先得

我諗都好難

咁樣出既話每個職業都要細分
要分到好明確，唔同任務類型 屬性優勢用唔同既甲就得

而家好少補技

一開始果套平均型
巨象型可以坦， 可以重火力
截擊型格鬥特別勁， 速度快，但薄皮
法師係另一知次元

唔洗諗玩pc定主機啦
呢類型驚同朋友一齊玩好笑好玩好多
自己圈子 邊一個平台多d朋友玩咪玩邊一個平台

除非你係一定要4k 60fps ,假如多朋友玩ps4
而你寧願自己上網連線唔同朋友玩都要60fps既人咪揀pc

用滑鼠覺得好難飛咪插個手制玩

睇下暴風號有冇可能會出啲以加隊友buff為前提既機甲
有就做奶瘋狂奶隊友

截擊就睇下佢出唔出啲有連技既機甲
遊俠就諗唔到
巨像應該可以出 唔用盾，有幾秒-十秒無敵技既坦

一切都係鳩噏，睇下ea點搞

其實地平線 uncharted4
兩年前既ps4都做到咁既畫質 係垃圾ea縮水

Ea: 食完你頭水重想我再搞？得，下年我出隻2加比你

比起出新甲 應該出多d新技仲好

咁單機又好難同online比既
不過縮水就實係架啦,睇番2018 d trailer已經係我地demo見到既畫面,呢個2017既應該純粹係概念品黎

落手玩完再睇番佢d trailer同gameplay,同冇玩過睇好大分別

咁又係
Uncharted 連線版比單機版都縮左唔少
正式版pc應該唔會有咁多問題

9900K 5ghz 95%

EA係咪要觀望下先

same 唔敢買住
EA實有計伏鳩你班玩家

好撚慘,被人撚到驚哂

老闆都驚

頂左一陣，剷左。同E3啲gameplay唔周嘅

睇完gameplay覺得同之前宣傳片有距離

百里香電競比賽

BTW EA喎 咪玩啦 伏係好撚正常

有咩game可以同e3一出果陣一模一樣

細廠

我用xbox1 都係無預購都玩到

依家d game多數都早一兩年就公佈,果一兩年就算唔好話縮水,都已經夠改變好多野
所以用一開頭公佈果條片黎同最終成品比其實真係唔公平
睇番18年d trailer已經同demo差唔多

早知叫多幾個fd玩
同埋搞到我自己浪費左一個ac,早知開埋巨象黎玩

discord條link唔得

正式版推出果陣得三個據點戰, 仲要VIP Demo已經玩左一個
睇黎買一個月高級會員係最抵玩

Agree

買咗 x1 版同人 hehe
$214.5 一個

觀望下先

咁如果兩邊都有朋友點搞 本人係咁情況

係好前期 咪話左6個星期期前既作品

我覺得係岩我玩既 飛黎飛去 滯空射一輪再出技轟落去係爽既
但EA就真係唔敢唔睇定啲

如果隻野唔掂好快跌價架啫
到時搵幾個fd趁低吸納 自己組隊爽一爽都抵屌

即係得三個大地圖?試玩已經係其中一個?

出左飲食台唔講百里香

中立非打機
快啲説鳩老闆買

PC 係唔係2月1-3 有得免費試玩?
未用過EA 帳號,
係唔係剩係咁申請個AC, 同DL 隻GAME,
到時就可以試玩?

據點戰(Stronghold)即一般遊戲中的副本/地城, 必須四人遊玩的高難度關卡

根據製作人的說法係主線爆機之後有三個可以改難度刷刷刷

一開波得三個真係少左d
話就話呢類game會keep住更新姐...

原來如此 唔該巴打解答

點解$214

console share 唔係 day1

官方forum好似講左2月頭果個Beta剩係fix95%同埋拎唔到甲之類既問題
效能同其他垃雜野要正式版先fix

等睇萬人直播撞ser

嘩屌佢老母佢個垃圾ser一定奶嘢

Ea 驚

2號load到入server當佢贏

開ser後等12個鐘應該得

想問預購果兩個版有乜分別
冇玩beta 但想入坑

唔急預購喎 多4個SKIN姐

照咁睇咪步天命2後塵 出果陣係威係勢，但爆機內容極少，悶走唔少玩家

講真
冇pvp只玩coop
玩到1個月都收貨

會唔會好似Evolve咁收皮

預購送果個““創始人玩家橫幅””咩黎？

如果得3個大型副本，咁就可以慳返
講真呢類刷刷game,學唔到WoW,Diablo,都學下MHW

定好似d1咁 傳奇副本得3個 但有其他副本
但又未有pvp 仲出咁小副本

反而擔心我地試玩既大地圖會唔會就係唯一一張大地圖

刷刷刷GAME如果外觀唔多好快悶, 暫時見人玩好似差唔多咁
如果副本少就仲大撚獲

PVP冇咩所謂, MH, DIABLO 都唔係靠PVP 黎頂住個重玩性

你無睇到地圖有幾多未開咩

千奇唔好有pvp 為左平衡又nerf又burf盞唔爽

佢話黑暗勢力
屌佢老尾出埋啲咩 冥界 個啲魔物就爽

Ff

快D 2月 open beta啦

empire

同想請問一下有冇講過主線劇情大概有幾多小時?
麻煩各位巴打了，唔該

公開試玩,
究竟係2月1-3 ?
定係 2月2 -4?

美國時間
香港時間

2/2 a.m. 1:00 ~ 2/4 a.m. 10:00

這次公測為全玩家開放，不需要邀請碼
但PS4的需要PS+才能參與公測(要全程連線)
Xbox則需要金會員才可遊玩

By 巴哈

唔該晒

同埋試玩完,
公開遊玩時間係 2月22?

買VIP版果D 玩家可以搶先 2月15玩佐先?

係唔係咁樣?

yes

好想快D試,
之前剩係睇GAMEPLAY, 同實況主玩過下,
唔知自己親身玩, 會唔會覺得好玩呢

有無玩過destiny嘅巴打講吓兩隻game有咩分別 兩者玩法相唔相似 有無咩地方係優勝啲?

親手玩同睇片真係好大分別

冇沙漠,雪地,海戰 可惜

d2 3p raid6p
anthem 4p
d2 合作性極高
anthem跟diablo有宗師難度= 可以抱大腿

睇落就唔會有PvP
個個大技都無敵+回血

邊個用先邊個輸

快過人哋儲滿技>開技>秒

大技無雙

PVP模式
大絕-70%傷害
移除無敵

等PVE成熟左再整PVP都唔遲

Beta 會留save定會del save

producer話not at launch, pvp會強制同機甲
照計遲早會出但聽落唔多會好玩

希望anthem大師2有ME3 multiplayer platinum 咁難

留去下個beta
正式版唔會繼承

隻game win7玩唔到?

可能會出呢

呢集製作人話冇
出2就可能有既

玩到

屌佢老尾

咁就摺得

即係步天命後塵

唔好話D2 好心佢就學下隔離WF
同樣玩戰甲 槍GAME 唔玩到上天下海有咩好玩

由佢話開發2017年好似係已經好期待
到依家睇到你地啲評價反而有啲失望
我擔心既係EA多過係遊戲內容

DIY

剩係見到wf d甲個樣已經唔想玩 定係根本唔係甲黎
講真著機甲打怪既game好多,但真係整到ironman咁樣既真係得anthem
同埋如果要講既,我都想知d2整套咁撚型既甲之後玩第一身有咩好玩

得3張圖咪得一星期貨仔

美術風格咁唔同 wf唔係要機械感而係要似生化裝甲 劇情會解釋
anthem就明顯知係個人著套機械甲去打囉
利胂：wf玩家，但幾鐘意anthem技能特效同厚重感，戰鬥場面有震撼力過wf

ME3 platinum 堅難玩

我有玩過下wf,不過就係唔識欣賞佢果d生化甲所以冇玩落去
相反anthem個畫風對我黎講就順眼好多

不過見到上面幾個回覆就覺得好撚on9
冇某d場景就要屌人老味,跟手仲要話唔出呢d場景就係步destiny後塵?
然後又話出著甲類既遊戲就一定要上天下海?
隻game好唔好玩內容豐唔豐富係一回事,正式出左係垃圾就自然會冇人玩
但講到一定要跟你自己心目中既想像去出,係當自己邊個?
正如我唔欣賞warframe種生化甲,唔通又要走入去wf po話好心出戰甲game就整到ironman咁?

如果冇/好細death penalty ,一定好快俾人衝上最高難度...
demo 開頭我都以為乜normal 都咁難玩...
點知1個鐘後就打緊hard

又話玩唔到嘅

EA:俾次機會啦大佬

比個機會玩下你個demo

我都係唔鍾意wf生化風所以冇玩

呢隻機甲個設計係幾正，如果其他廠都會必買
不過ea驚就要睇定d了

佢肯keep住更新都還可以既
不過EA....
長期玩ubi d game一定好過ea

呢樣又真 d1後期fix晒d bug出咗幾個dlc已經好好玩

有無知2月1係幾點開始試玩

香港時間應該係2月2

2月2號1點(即係2月1號23:59既1個鍾+1分後)

到時server大爆炸又可以聽朝先玩

仲要ea其他game都死ser

[url]

呢個channel有哂d技能showcase,聽日凌晨會有埋巨象號
用黎望梅止渴都ok

就算係咁我都係準時0100排隊
有機會咪開台比大家睇吓個情況

想問下係咪就係得咁多招?定之後正式版有更多?唔該

唔清楚
甲應該會仲有多（可能dlc

之前見劇情任務/大型副本都係免費更新
可能真係戰甲收費

唔會啦
Dlc講到明唔收錢
如果收應該直接收皮

係得咁多
等以後更新
出甲應該有排先出一套 出新技就應該頻密d

收錢應該都係skin嗰類

希望係咁
如果啲skin有型嘅話都會買下， 不過如果係好似曳露消息20蚊美金一件就不了

其實唔收費又會擔心佢會唔會持續更新
到時可能仲hea過monster Hunter

目前睇技能都算可以接受， 如果在多啲花款就完美
新機體希望會有啲類似可以操控浮游炮嘅機體角色
或者完全近戰型嘅角色，拿日本刀/大劍

係呀bf5都話所有更新唔收錢呀

我覺得seagull分析得幾好

最後係點 冇玩bf5唔知道

一陣睇下先，唔該

仲有2日有得試玩

一開始斬到d內容勁撚小
等佢慢慢一個個月好似尿滲咁比d內容你

屌你老母出左3個月
得一個新場一個新mode,個新mode重要悶到on99

唔收錢就係咁，將原本有嘅野斬開幾十份慢慢比你
屌你老味玩咁多年2戰game第一次冇美軍

聽落去都似
我真係唔信開發咁多年整得三個副本
ea又發功

覺得近戰應該直接整做武器系統
至少截擊號要有 巨象都有專用重武 截擊點可以冇專用近武

專用技能

東京full game trial

PS4 係咪無得玩 DEMO啦?

個情況有啲似monster Hunter
啲更新又係又慢又少，1個月得1條龍，
打某個活動龍又係非常之無聊
根本係將預備好嘅龍拆出去扮免費新
睇嚟呢隻應該都係大同小異

後日全世界全平台公測

截擊招大絕又真係流流地
就算冇專用武器，至少都會將雙刀都變成特效大劍咁都有型啲
如果截擊號攞走佢射擊系統，佢嘅武器系統變成近戰刀劍就真係好正
平時用技能同埋大絕嘅時候都係用雙刀

芒亨有一個月一條龍咩

頭幾個月好似係，不過都冇乜印象

邊有 一季一兩條龍咋

買左pc版

Mhw 都叫有主角火龍呀

Bf5 2戰主角之一美軍出左3個都未有時間表幾時有呀

咁ea嘅宣傳都好勁下
近年出嘅game差唔多啖啖都係屎
但係都係keep住大賣
睇呢一間公司做大咗之後真係可以亂咁嚟

Beta 開始到今時今日都冇理過d外掛

本身都好想入pc版
因為畫面真係靚過ps4好多
但係最後都係算
同啲朋友都係玩ps4

算吧拉
面家d掛日日新鮮

所以連線game都係玩返家用機算
其實如果班friend一齊入xbox one x就最好
個人傾向單機跨平台玩pc
連線跨平台就Xbox one x
獨佔就玩返對應機

Mhw 屌 已經放咗入雪櫃好耐冇開

當初十個fd玩 依家已經一個都冇
出埋d咩歷戰王 咪即係同一隻怪既威力加強版
成年都唔知有冇五條新龍

條爛閪龍刷到想瞓教
個雪山dlc唔知會點呢

希望今年嗰個秋季大更新會唔同啲
期望有10條新龍係咪不切實際嘅諗法
我唔要換隻色改少少攻擊模組就當係新龍嗰啲

我最後一次打係貝希乜乜 砌到件裝就冇玩了
出左雪山唔知係咪要狂追翻進度先打得到 同埋都唔知仲有冇fd會玩
諗起上年隻game出果一星期真係好似過節咁
遊戲台十幾個po 訓醒一睇個平時拍烏蠅既discord竟然已經有人打緊

最緊要係唔駛自己係到介紹隻game比人
利申叫fd玩anthem 介紹到口臭

MH一早起朵又出返ps4到梗係唔駛介紹
anthem完全新作加埋EA啲臭史係令人卻步啲

睇完條片有d後悔試剩巨象號

玩過VIP既
今個週末有得玩埋其他甲

咩今個週末 今晚

一點又玩撞ser遊戲？
不了
聽日早d起身玩仲好啦

我上次直播撞9個字入到

話加咗server
老閪撞入去先

普通user 今晚開demo????

今晚是公測：22號是正式

今晚是公開測試。人人有份

15號係Preorder/premium

今今晚齊齊䃥ser 啦。

一齊玩discord 。入去要先選擇自己平台。

Preorder 是否只是多10小時。

Premium Access 早一星期

冇啊屌你老味走啦 今晚冇ser開啊
隻game垃撚圾架唔好撚玩啊

今晚又嚟幾十萬人齊撞ser

想問下個黎明軍團版,係咪Join左佢個高級會員就自動有?唔洗再比五百幾蚊買多次?

你可以買普通版再join 高級會員拎野

但我已經Join左高級會員，係咪變相我用左月費mode玩呢隻Game

四部機技能分析圖表

轉載自能能糯米，條友翻譯中文版

原版出左更新,有D已經唔準,新中文版要等糯米整

有冇人今晚一齊玩?
開佐個discord
今晚1點一齊玩既話, 就join

利申: 新手,未玩過, 想試下好唔好再決定買唔買

今晚一點 訓覺好過

同美國人撞ser不如聽日先玩

玩巨像號做大隻仔

Hulk Buster
可惜遊俠啲攻擊方法太普通似普通軍人多過機甲, 玩下槍丟下手榴彈, 如果唔係玩Ironman咁仲型

PC?

YES, 玩PC,
諗住今晚搵人一齊試玩,
好玩既話, 會買

今晚ps4都可以試？
冇預購

origin個試玩版更新唔到

岩岩發現其他ea高級會員都幾抵玩
800一年任玩
對我呢d成日買完game放置play既人幾岩

幾抵玩
可惜我買左BF5先知有呢樣野

仲要自動升級去到豪華版完整版黃金版之類

係咪 connect 唔到 server?

凌晨1點

都未開波..

會員如果玩多款既其實抵玩,之前BF5仲要早玩過班買完整版既

玩得啦波。。。

仲有成個鐘 屌

玩得了????

玩得

入到阿

我見到有其他人入到GAME?
但我仲係連線緊?
係唔係要排隊?

想問隻game有冇得單機玩？
咁咪唔駛連線

咁唔清楚 就算入到都好易斷線

全程連線,單機打會好痛苦,所有本都係用四人遊玩設計

唔撚係呀

點解介面明明選佐中文,
但入到GAME 又變番英文版本

明白

已經可以玩。

瘋狂斷線

玩左陣。好一般

好似好快悶咁

好過上次好多

想問禁完quickplay無反應點解既

要撳開始先會幫你配對

有冇人彈game？

玩一陣就彈，仲要係無出error個種

真係上星期個版本
一開得返暴君礦場打

好垃圾,,轉極轉唔到中文版
好撚BUG

爛鬼server,又彈

Same
都係冇error

我用Ryzen 2600 + Vega 56
CPU長期Full load 100%, 有無人係咁?

一開始唔識飛？

X跳起，L3飛、R3飄浮

點解我原本中文
restart完變左英文
明明setting都係中文

再彈唔鬼玩

hi 佢， 得一套甲，又話解晒四件

勁垃圾, 我出面系統介面SET佐 繁中文, 入GAME ,一定會係英文(強制變更)
我唯有逼住將佢SET 番做 簡體先, 再入GAME 先可以再變繁中

勁撚多BUG, 有時候又黑畫面, / 切換唔到入番GAME

解到

我解埋巨像同genji

#metoo VIP會變四件

我想問咁多個平台都係同一個SERVER?即係PS4版可以同PC版聯機?

得左，btw 好順喎今晚

喺主城果陣見唔到自己
係變咗第一身?
同埋啲光暗唔知係味較錯 某啲位啲畫面爛晒

岩岩先知

但買會員遲啲到期唔續 咪都冇得玩隻game?
只係限你一年任玩所有game

隻game食cpu多過gpu

我以為個個都有

又係依D類形geh game
The division同destiny已經玩到爛, 成個遊戲模式悶到趴街

暴居礦場有bug ? 最後大佬唔識落地

彈GAME.....

我2070都推唔到60fps

1070 ultrawide set做1080p同差唔多全medium 打緊有70-80fps
main lobby 得50

Open world個位得55-65 入到山洞就可以上到100

因為d人有得農就得
玩法單唔單一wfc

不過我係開ultra

(2)

中意玩機甲扮ironman又唔得？

卡係0% dl唔到

我夠鍾意, 原本好期待, 越睇越失望, 對bioware僅餘既一點信心都無埋

點先換到武器同甲？

面對你副甲 大概四五點位置有個按F嘅互動位 係編輯武器同javelin嘅地方 換顏色都係呢度

暫時好玩過隻迪士尼十倍wo